# AdminController

Dit is een file uit mijn groter project waarin in met Laravel ben begonnen en in contact ben gekomen met MVC.
Ik heb in dit project geleerd met OOP verder te programmeren, API's te integreren en gebruik te maken van een PHP-framework, nadat ik een webshop zelf in native PHP had gemaakt (Staat op deze bitbucket onder protest)
